<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>共产党百年真相：破坏传统和道德</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/20/n9754307.md#1" target="_blank">驱逐“孔子学院”？ 西班牙区议会举行听证</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/20/n9754307.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/Screen-Shot-2017-10-27-at-2.38.46-PM-150x120.png" align ="left"></a>10月17日，西班牙阿拉贡（Aragón）自治区议会举行听证，讨论孔子学院争议和中共假借孔子之名对外渗透等问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月28日 11:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/14/n9731950.md#1" target="_blank">林辉：释迦牟尼传佛法 中共摧毁中国人信仰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/14/n9731950.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/1200px-thumbnail-150x120.jpg" align ="left"></a>释迦牟尼佛预言的魔在内部乱其法，已应验在赵朴初等人身上，其恶果现在也已彰显：寺庙乌烟瘴气，充斥着色、欲、名、利，真正修行之法荡然无存，信众一片茫茫然，没有了对佛的信仰和儒家的礼法约束，中国社会道德更是极具下滑，天灾人祸不断。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月14日 4:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/12/n9724230.md#1" target="_blank">林辉：儒家固人伦 中共批孔包藏祸心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/12/n9724230.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/00-150x120.jpg" align ="left"></a>中共假孔子之名进行海外统战......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月12日 2:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/10/n9716074.md#1" target="_blank">【热点透视】共产主义遭围堵 中国向何方</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/10/n9716074.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/2017_02_24_Trump_GettyImages-645007166-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>中共政权又把中国和全体民众与其紧紧捆绑在一起，把中共政权自身的危机变为中国和中国民众的危机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月10日 7:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/10/n9717340.md#1" target="_blank">刘晓：充当斯大林吹鼓手的高尔基</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/10/n9717340.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/Joseph_Stalin_and_Maxim_Gorky_1931-150x120.jpg" align ="left"></a>对于出自苏联作家高尔基《海燕之歌》的这句诗，很多中国人都并不陌生，因为这是大陆中学必学的“红色课文”之一。这首散文诗表面上虽然在讴歌在海面上飞翔的海燕，不惧怕暴风雨的来临，实则在赞美俄国即将到来的“无产阶级革命”。其创作的自传体三部曲《童年》、《在人间》和《我的大学》也为不少中国人所熟悉。如果说，彼时的高尔基受到共产党的蛊惑而政治上稍显幼稚，尚可以理解外，那.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月10日 4:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/7/n9710389.md#1" target="_blank">进步主义源于共产主义 摧毁人类善恶标准</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/7/n9710389.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/usa-150x120.jpg" align ="left"></a>“进步主义”与“自由主义”、“社会主义”、“共产主义”是同一棵树上的果子，它们的目的是要摧毁美国的传统价值观，毁灭人类衡量是非善恶的标准。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月08日 7:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/24/n9663727.md#1" target="_blank">林辉：文革养“忠字猪”等荒唐的献忠心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/24/n9663727.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/07/1207290947181944-150x120.jpg" align ="left"></a>推动毛崇拜走向高潮的林彪死的不明不白，享受千万人崇拜的毛也去见了马克思，那个年代的“忠字舞”、“忠字猪”等荒诞事也成为了后人的笑柄，但是可叹的是，对毛的崇拜迄今在中国大陆还有市场，而究其原因，就是中国人还未对毛的罪恶进行清算。或许这一天已经并不遥远。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月25日 12:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/21/n9655906.md#1" target="_blank">前欧经社主席披露中共渗透欧洲手段</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/21/n9655906.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/013-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，前欧洲经济社会委员会主席马洛斯（Henri Malosse）以亲身经历向大纪元披露中共对欧洲政要渗透的手段，包括中共大使馆人员拜访、亲共人士施压辞职、年轻女记者诡异酒店邀访等。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月22日 7:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9613225.md#1" target="_blank">林辉：老子传大道 中共歪曲贻害无穷（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9613225.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/1607031829092669-541x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>而中共任意曲解篡改传统的神传文化，最常见也最能蒙蔽人的就是把经典加进无神论的含义，如老子说，天大地大道大王大，而中共则用铺天盖地的媒体机器和从小学到大学的灌输是：中共的恩情比天大。谁说毛不敢为天下先？其与中共离经叛道正是敢为天下先的最好注脚，中共背离天道所为已是人神共愤。这样背离天道，毁我中华正统文化，歪曲历史人物，残害百姓的中共，是到了被抛弃的时候了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月10日 6:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9613147.md#1" target="_blank">林辉：老子传大道 中共歪曲贻害无穷（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9613147.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/1607031829092669-541x400-150x120.jpg" align ="left"></a> 中共建政以来，对于老子《道德经》的研究大体可以分为四个时期：1950年至1966年为第一个时期；1967年至1975年为第二个时期；1976年文革后至目前,是第三个时期。

在五、六十年代，不知是否是因为毛喜欢老子的缘故，中共哲学界对老子思想进行了不少研究，发表了近百篇文章，主要分歧是老子是何时的人，《老子》成书于何时老子的，思想是唯物的还是唯心的，《.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月09日 1:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/21/n9549529.md#1" target="_blank">唯物辩证法：共产运动蛊惑人的核心工具</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/21/n9549529.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/08/20170821_DianeGao_Communism-20170612-676x450-150x120.jpg" align ="left"></a>要想弄清为何共产主义挥之不去，我们需要了解它的最根本的工具—蛊惑人们相互斗争、发动暴力革命的工具，以及它如何运用此工具来制造政治事件，以获取逐步掌控局面的能力。这个工具便是共产主义辩证法，即辩证唯物主义。共产党人利用此种学说，在斗争哲学的基础上，以无神论重新解析所有事物，形成了共产主义的世界观。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年08月22日 11:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/28/n9331132.md#1" target="_blank">杨宁：始于延安的中共特供制度延续至今</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/28/n9331132.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/06/p7573461a463374647-150x120.jpg" align ="left"></a>或许是为了整顿市场，也或许是为了掩盖真相，中共政府于2012年初对市场上的“特供”食品进行了打击，但这并不能掩盖中共官员享有特供的事实。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月29日 10:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/2/n9799674.md#1" target="_blank">刘晓：被中共打造的“革命母亲”杨沫</a><br></h3>然而，接受马列主义的中共却把中国人物质化，提出了所谓的“男女平等”，将女性像男性一样对待，女人要像男人一样走出家庭干革命，而这实质强调的是男女对立。其结果是不仅女人不像女人，不再温良贤淑，男人也不像男人，无承担责任的意识，无阳刚可言。在一个家庭中，双方互相都要争抢家庭地位，甚至斗到你死我活，家庭自然无和谐可待，子女也自然受到影响。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月03日 6:41 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/24/n9763909.md#1" target="_blank">推倒与补偿——波兰去共化对中国的启示</a><br></h3>“去共产主义化”，意即解构共产主义政权所造成和遗留之建制、文化、心理等层面的过程。“去共化”运动首先在欧洲兴起，之后在世界范围内推进。乌克兰、波兰、捷克等一些政府都做出了积极的努力，其相关立法和实践为其它国家的“去共化”提供了参照和启示。
1998年12月，波兰议会通过立法，成立了“民族记忆学院”(Institute of National Remembr.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月24日 3:32 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/17/n9743091.md#1" target="_blank">林辉：佛教在共产党国家遭遇红色恐怖</a><br></h3>佛教在几个共产党国家所遭遇的红色恐怖再次向世界展示了共产主义的危害，也就是说，只要共产党国家依旧存在，人民就在根本上没有办法享受信仰自由。惨烈的历史是否能否让今人更清楚的意识到共产主义、共产党的危害并以实际行动驱逐它们呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月18日 5:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/11/n9721844.md#1" target="_blank">从《蚕食美国》看中共如何渗透美国（上）</a><br></h3>纪录片《蚕食美国》深刻揭露了共产主义对美国及全世界近百年来进行的精心部署，并结合美国的现实使人清楚地意识到共产渗透的破坏力之大，毒害之广。该影片也可帮助读者看清中共这些年来对美国的渗透 。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月12日 1:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/8/n9713041.md#1" target="_blank">林辉：“封建”本意被歪曲 中国人浑然不觉</a><br></h3>对于中国人而言，“封建势力”、“封建社会”、“封建迷信”、“封建思想”、“你这个人太封建”、 “1840年以后，封建的中国逐渐变成半殖民地、半封建的国家”等说辞早已渗透在日常生活中，在很多人眼中，“封建”就是封闭的，就是落后的，就是陈旧的，而且并没有觉得有任何的不妥。但事实上，中国人又上了中共的当，因为正是中共，赋予了“封建”这样的含义，并通过教育、媒体等强.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月09日 4:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/5/n9704441.md#1" target="_blank">杨宁：《铁道游击队》是毒草 作者演员生死劫</a><br></h3>从《铁道游击队》小说作者、电影演员和主题曲词作者的悲惨遭遇，国人可以再次感受到中共翻手为云、覆手为雨的手段，黑白任由其根据政治的需要而确定。这些受中共蛊惑、为中共效力的作家、演员、词作者和他们的后人，是否明了中共才是他们悲剧的始作俑者呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月06日 1:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/3/n9694387.md#1" target="_blank">林辉：村村有李白 文艺界荒诞的“大跃进”</a><br></h3>“人人会写诗，人人会画画，人人会唱歌”，“一县一个梅兰芳”，“村村都要有自己的李白、鲁迅和聂耳”……这样的口号无疑让今天的人哑然失笑，无不视为荒诞。然而，这荒诞的场景就在近60年前的中国大地上上演。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月03日 4:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/27/n9673687.md#1" target="_blank">《裸体共产党人》揭45个颠覆美国的目标</a><br></h3>1958年，《裸体的共产党人：揭露共产主义及恢复自由》（The Naked Communist: Exposing Communism and Restoring Freedom）在美国出版。此书勾勒了有关共产主义的完整图画：它的过去、现在和未来。美国保守派人士纷纷给予高度评价，称之为“美国价值观的试金石”。本书一直热销，出版后几次重印，最新一版于2017年.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月27日 8:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/25/n9668992.md#1" target="_blank">林辉：歪曲历史的小说《钢铁是怎样炼成的》</a><br></h3>相反，他的心中或许是惴惴不安。因为散发着魔性的《钢铁》在其生前死后不仅毒害了众多苏联人，也毒害了众多中国人。如今，这样的“红色经典”在苏联解体后已被唾弃，知晓了真相的中国人难道不要将其抛弃吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月26日 4:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/23/n9661956.md#1" target="_blank">《蚕食美国》揭共产阴谋 关乎人类文明存续</a><br></h3>2015年，英语纪录片《蚕食美国2：欺诈大师》问世（Agenda 2：Masters of Deceit）。作为《蚕食美国》（Agenda：Grinding America Down）的续集，本片在深入调查研究的基础上，以充分的理论和事实证据，清晰、深刻的进一步揭示了共产主义近百年来精心布署、意欲全面操控美国、乃至世界的阴谋。针对共产主义设下的种种骗局，编导.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月24日 2:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/19/n9646846.md#1" target="_blank">杨宁：捐赠国宝的张伯驹文革被罚爬着示众</a><br></h3>说到“民国四公子”，其背景身世都不同凡响。袁克文是中华民国大总统袁世凯之子，张学良的父亲是奉系军阀张作霖，溥侗的父亲载治是清朝乾隆皇帝第十一子成亲王永瑆的曾孙，而本篇主人公张伯驹（1897-1982）则是北洋军阀元老、中国盐业银行创办人张镇芳的养子。这四人中，袁克文1931年就病逝，张学良于2001年在美国去世，溥侗则逝于1952年，皆没有遭到中共的迫害，唯.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月19日 9:49 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/12/n9624913.md#1" target="_blank">林辉：郭兰英文革九死一生 歌声充斥谎言</a><br></h3>可叹的是，被中共长期欺骗并被其戕害的郭兰英，不仅开办学校将自己的所学传授给年轻一代，而且在进入耄耋之年后，依旧继续演唱这些为中共涂脂抹粉的歌曲。而造成这一切的根源不是中共，又是谁呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月13日 7:01 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/31/n9587152.md#1" target="_blank">林辉：中共加强洗脑 中小学新增课文谎言多</a><br></h3> 中共花大力气新编课本，增加红色内容的根本原因就是中共末日的恐惧感，它们已然意识到随着真相的广传，中共的崩塌正在加速。因此，近期加强保党宣传以及强化洗脑，就是意在延续中共的寿命。然而，天要灭之，谁能挡得住？！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月01日 9:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/12/n9523490.md#1" target="_blank">周晓辉：向历史交代绝不是保中共</a><br></h3>蒋经国先生说得好，“世上没有永远的执政党”，所谓变则通，在人心思变的当下，抛弃中共，恢复中华传统文化，是每个中国人的唯一选择，这也是向历史交代最正确的方式。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年08月13日 6:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/7/n9503257.md#1" target="_blank">【热点透视】中共为何陷入四面楚歌的境地</a><br></h3>从国内到国外，中共政权已经走到一个四面楚歌的绝境。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年08月07日 9:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/18/n9425921.md#1" target="_blank">林辉：抚养毛之子的“红牧师”厄运缠身</a><br></h3> 中共党史上类似董健吾这般为中共效力，却被中共卸磨杀驴的人数不胜数，而董健吾略有不同的在于，他还是一个基督徒。既然是一个基督徒，就理应不与宣传无神论的中共为伍。诚如另一个在中国很有名的基督徒、妇产科医生林巧稚在毛、周愿意介绍其入党时所言：“我是一个信仰《圣经》敬畏上帝的基督徒，共产党是无神论者的政党，我是绝对不能参加的。……我青年时期就在上帝面前立志除了医学.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年07月18日 10:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/6/n9362518.md#1" target="_blank">朱明：中国的精神鸦片 习近平可曾意识到？</a><br></h3>中共意识形态，恰恰是中国最大的精神鸦片。谁都知道，道德和信仰的缺失，是中国当前最严重的危机。但是解决之道在哪里？不斩断中国的精神鸦片，任何努力都是徒劳。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年07月07日 2:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/2/n9347467.md#1" target="_blank">七一中共自称“中流砥柱”被讽崩溃前壮胆</a><br></h3>中共建党日之际，中宣部主管的期刊”时事报告”推出长文“中共为何能成为中流砥柱”，遭到民间的嘲讽。专家认为中共靠谎言暴力起家，不仅腐败而且整体道德沦丧，经济的畸形发展付出整个社会沉重的代价。中共被人民抛弃已成为历史的潮流，中共作恶也必将遭到人民的清算。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年07月04日 4:48 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1176114_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1176114_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
